要求好低有個新垣結衣咁樣既ptgf過情人節已經足夠

早啲訓啦

做人比少少要求好冇牙ching

做人要g竹牙清

架純好d

那個了唷

收聲啦，抵你冇女呀

自問自己都幾撚咸濕 乜明星 朋友 同事 朋友女友都j過

但唔知點解對新垣結衣真係無性慾 佢個樣真係太甜

未J過自己親戚唔好話自己有幾鹽濕

原諒我未懂得欣賞5 60路

你有幾多錢？

樓主點睇陳秀慧

牙泰